分享下你最憎邊個球星同點解

夏薩特 廢

蘇牙雷斯
冇球品 種族歧視 茅 咬人 樣衰

Fisherman Lok
太op 同埋佢太高

屁馬
成隻小學雞咁

傑斯 食自己細佬老婆
唔明點解人渣都有人捧
捧佢既都係人渣

山狗
格衰
樣吋吋共

hazard, 做鬼害daddy

agger 加伊巴

反而willian無佢咁勁，但經常球隊需要既時間挺身而出，無論領隊係邊個，打正選或後備，個態度好值得尊敬

痴撚線咁都有三個負評
獌狗連件死人渣都攬

你話搞朋友老婆都冇敢嬲 個個細佬老婆來
屌你老母 傑斯依隻狗有冇性架？

Ali mma 插水

安係true blue

活士

佐迪艾巴，布斯基斯

山狗 尼馬
下下拎波死扭爛爆
同佢做隊友真係慘

傑斯世界級品格

蘇亞雷斯
插水手球種族歧視咬人乜都齊

無

Ander Herrera

giggs 最撚痴線枉為人
球場內就barton 成日收山腳

barton痴撚線
好撚憎呢條友

樓主下年可以買鍠波衫

維頓漢 Ali lamela

踢波陰撚濕濕⋯抽9人水之後最鍾意攤開手扮無辜⋯
我屌你老母⋯
獌既堅尼都係仆街收山腳，
但起碼擺到明收9你山，認自己濕鳩⋯
果幾隻熱狗真係垃撚圾，
十足十d mk走住黎屌⋯
無撚用架啦⋯形容佢地做狗都簡直侮辱左隻狗⋯我屌你老母⋯

賤種卡斯米路
茅到仆街又紅牌無效化 屌

伊巴 真係覺得自己好勁

阿里插水狗

Evra啦
明老屈你

盧卡古 無料扮四條

LBJ
搶鳩我湧2016 73勝嗰季個champ

即係搞表弟老婆就ok?

雲佩斯，倒戈入波剷草慶祝

引戰王Up乜鳩 講得咁清楚都要問

碧基 影帝 艾華斯 艾巴 so9
呢班都好濃厚疤狗基因
反而美斯小白個人好似正直d

不死人 拉膠

靴里拉 費蘭尼
兩個都好撚陰濕多手

艾夫華
屈人唔握手，屈人種族歧視， 腳踢球迷， 專登挑釁輸波對手， 偽君子， 球場上瀨尿

屎

勇士中鋒Zaza
不解釋
不過我希望無人當佢係球星

希古恩,阻住美斯拎世界盃

payet

Matic

波歷克

免費由利記轉做拜狗

老左黎到車仔打中場茅到仆街，成日起掙

身為朗迷竟然憎希古恩

達史特根，艾達臣
不解釋

廢就廢啦垃圾

仲未有C朗

巴斯基斯，
會員on9

朗尼條肥閪
根本就唔勁，個人又冇波品
撐佢嗰班人都係人渣垃圾

牙朗
明明係世二成日扮世一

Diego costa
平時唔睇波
直到咁岩睇到車路士打阿仙奴
先知佢咁狗
本身明明佢仆街整尻人先
結果最後比人整果個拎左紅牌離場
後尾好似解除番個紅牌
經過呢次我好撚憎佢

睇錯最憎邊個星球

拉傑迪係正常

泰利同傑斯
搞人老婆都上神檯

美斯 ，太勁 。

邊個朗迷又憎斜恩呀ching?

dllm

保方
輸親波都要全世界陪佢哭波喪

老方

諗住入黎睇最憎邊個星球

Zaza Pachulia
剩係識犯規 無球好波
最撚嬲係zip可愛腳
屌你老母臭閪

呢位ching夠誠實

兩位都好中肯

成隊熱狗

杜蘭特，痴冠軍既垃圾

雲佩斯
格衰，個樣似狗

kd 過檔super team痴冠軍 串前隊友
zaza 呢個唔洗講啦 應該禁佢成季

kd真係好撚無品
祝佢早日收皮

可惜會員唔正常

2002成隊韓國，如果當球星

Pepe the animal
拉莫斯緊隨其後
去打MMA啦兩條柒頭

美斯
比佢啲fans搞到憎埋佢本人

有就利就講數據
不利就講playmaker

講到佢所有隊友垃圾（尤其是國家隊）
世界盃決賽單刀，控得差拖慢變半單刀再射失，美洲盃決賽射失12碼
佢表現的確多數好過其他人但咪又係重要比賽成日腳軟
成隊變晒地底泥

格衰:
基昂
列文
簡尼

茅閪:
巴頓
廸莊
伊雲斯

插水閪:
布斯基斯
碧基
佐廸艾巴

插水閪+茅閪:
大衞雷斯

插水閪+無品:
蘇亞雷斯

仆街黑哨：
2002 成隊南韓
北京電視機